是靚午 忌廉蜆肉明太子意粉配溫泉強

好好味

返工師

隻強壞左？

吞精師

今次唔差

仲要返工？

邊度買？

今日好似唔錯

明太子係邊？

夠？

Oh my box

等我聽日就整呢個

終於有一餐係見得下人

無WFH師

隻強好似av女優咁 流綠汁

睇落唔差

每次都唔差

OMB
你係whatsapp落單
再自取定fuck panda

好撚肚餓

精液帶黃，建議印仔去做下身體檢查

自取

印仔收購咗Oh my box。

自取師